唔知有冇人影到8點半左右揸咪女警個樣

佢老味好撚臭串
串鳩區議員
又叫人收遮除口罩